張敬軒同港姐「工藤女皇」玩交換頭像

《2018香港小姐競選決賽》三甲出爐，賽果已塵埃落定，不過有一位落選港姐卻受到網民熱烈關注，她就是港姐9號佳麗，港日混血的工藤佑采。工藤佑采似乎接受不了出場一小時，在首輪便被淘汰，被發現競選當晚再次出場跳舞時全程黑面，其表情非常注目，與身旁保持笑容的佳麗相當不搭調，不少網民覺得她黑面甚有性格，支持她的真性情，夠膽我行我素，更封她為「工藤女皇」！

日前張敬軒Instagram頭像被發現換成工藤佑采的黑面圖，引起網民討論「個頭像咩事」、「頭像是中毒了嗎？？！！！一定是」、「搞乜啊叔叔，換個咁嘅頭像」，另外又令人以為張敬軒有新戀情「差點以為你公布戀情，開心得我啊！」、「頭像係女朋友？」、「你哋有冇機會發展戀情？」，工藤佑采亦有截圖回覆，她還以韓國女團WonderGirls的《Nobody》歌詞留言：「I want nobody nobody but you」，十分幽默！而亦她相當玩得，把自己的頭像換成張敬軒。